\assignementTitle{}{1}{}

Что из перечисленного ниже распознает ARKit SDK?

\begin{enumerate}
    \item горизонтальные поверхности
    \item вертикальные поверхности
    \item объекты произвольной формы
    \item заранее отсканированные 3D объекты
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2.}